賣dse收音機( Philips)

小弟有部Philips收音機賣

剩係dse果時用過
有性趣既tg: vincent_lemon